[挽留白伯] 巴塞隆拿球迷討論區 (198)

Gracias Lucho

17-18 主場

New coach

BARCA! BARCA! BARCA!

1左

2咗

自己3

444444

樓上係弱智

樓下係on9

hi

屌禾牙

伏已中

1001

推

btw請問London有咩意/西班牙菜高汁?

點解去london 要意西
試下地道菜先

約左要睇醫生

英國啲西餐通常都係意大利多

之前問左

You有冇地道菜推介

膳凍個類我會想試下先

24

千祈唔好食bella italia

25

推爆post

我好彩係tue要睇

1001未

試下duck and waffle 囉 不過唔地道

This會試

你咩事
我要睇精神科

y

早個幾月胃脹唔舒服想嘔
食過唔同藥都冇用
後尾睇醫生話adjustment disorder 發作
依家食放鬆藥先好好多

哦 快啲好返

thx

我都成日肚柯

Lm

咩TOPIC黎都冇話走
小白仲有一年約佢都話最少會踢埋先走

肚柯又冇乜
但食唔食野都胃脹
噁心作嘔但嘔唔出
仲有成日都有胃氣
依家食左藥好左好多
之前最嚴重做運動都做唔到
食唔到野瘦左幾多下

上個post 講架我靜係開post

Me骨科 早排受傷
Btw早日康復 水b

你都係呀護眼b

西班牙無食過
意大利好少
Neal's yard有間pizza幾正唔記得咩名
vapiano 連鎖 但個賣嘢方式幾得意

其實除咗煮/pub food 係食中日韓多 越泰都多

我本身唔鍾意食burger但
Honest Burger
Five guys
呢兩間都幾好

我個人鍾意食full breakfast
呢樣就有一堆

Thanks btw full breakfast都照殺

踩Ching有冇收圖？

乜鳩topic

孤單單的小伙子不顧寂寞
徘徊樹下直至天際露月兒

比左負皮，反省下

知不知對你牽上萬縷愛意

每晚也痛心

水哥

有

受唔起

收皮啦

知不知每晚J你十次百次

個口琴intro聽親都眼濕濕

係幾正

Onerepublic show你買邊隻飛？

啱啱睇唔到呢條留言

有冇安答買咗英超亞洲賽嘅飛？撳咗兩個鐘都冇

原來一路都冇like踩b個page

靜啦

這小子欲斷難斷這故事
全為我愛上你偏偏你不知

識聽一定係聽也許不易囉

講完都係無

有冇d冇咁sad嘅歌

屌西屌西 我鍾意屌西 屌西真快樂

大力插去 對準個屄窿

問我碌鳩有幾粗

估唔到嬌兄又幾有品味

其實首歌最後係sad

想起屌西發惡夢

回憶起當天的底褲 是啡色沖洗不去

好核突牙你地

巧冇文化

在你屄窿中 我在你屄窿中游水

教壞細路

咁呢首囉

我都想辛苦下做泥工

仆街我去唱K嘅話最撚鍾意唱咸濕歌詞

心思思 想屌西 剥左底褲

上youtube無聊睇下D高登改歌
見到玩歌之聲真係關都關唔切
一聽就打冷震

我聽開qbear2nd

Oh let's go back to the start

Coldplay垃撚圾

我屌你老母

Coldplay世界第一，不服來辯

屎
送比我都唔撚聽

派左膠

下

Clean Bandit我都好鍾意

post啲開心歌得唔得？開心啲

聽親都sad歌

垃圾

ching講得好

仲未瞓

剛食飽，準備去屌女了

你有撚用先算啦

好攰

邊個話我無

比你屌過

每況愈下

呢樣同意

我屌過明禎

回塘啦

石頭假波都屌

屌晒你地兩個老母
割蓆呀

對唔住，我想修補番我地個關係

再無法修補relationship

以後我會供奉明禎為女神，每日睇佢套電影10次
望住佢d相打10次J ok?

屌奶星終於睇完House of card

刷完牙先覺得肚餓
屌你老母今次真係刷錯

有乜慘得過要行3個字先有m記

食野啦咁

Me too

從來唔刷牙

臭雞
btw原諒me吧

我要行落山
買完要行返上山

幾耐到？

20分鐘

仲有冇牙剩？

中半山

Viva la vida

抄封面 不了

皇帝都要自己買m記

唔自己買點物色m記part time妹

Biggest wage bills:

Barcelona £279m
Man Utd £265m
Chelsea £256m
Real Madrid £250m
Man City £248m
PSG £239m
Arsenal £
[@MailSport]

A Bola:
Jorge Mendes travelled straight from Manchester, after completing Ederson's deal, to Barcelona to negotiate Semedo's transfer.

連m記都冇

[1/2] Valencia centre back Mariano Konyk (19) has visited Valencia's training centre for the last time. He is set to join Barcelona

[2/2] Konyk will now go on holiday before joining Barcelona B later in the summer. He will arrive on a free transfer. [superdeporte]

Mertens with the Belgium squad:

"Barcelona or Chelsea? There were nice clubs interested but in my head I never wanted to leave Napoli".

其實佢都幾好波

oasis垃圾啲定coldplay垃圾啲?

成班疤狗無波傾係到9up
我皇今晚又一冠

coldplay既fix you, scientist, yellow呢堆真係唔差喎

可能蝗輸呢

樓上全部都係on9

留意到post 頭無哂迷仔啲圖

祖記然既機會係0呀！

樓下係gay佬

祖記想贏要等下季用80m買走ag

80m+dybala就差唔多

加埋特警

你地太撚負面

冇可能

事實ar清

吾皇黎架清

成班自大撚點解覺得吾皇會豬

all in左層價值過千萬嘅樓 諗起都興奮

allin左半山層別墅
過埋今晚就可以買愛滋戀

住公屋就住公屋啦

Gun

不要葡萄

死疤狗又要睇吾皇然波

李澤鉅

疤po錢部刀糸公屋囝

系

Barcelona will be back to work on 12th July. All the players will be back at the same date.

The team will travel to the USA on 19th July, where they will play three friendlies inside the Champions Cup tournament.

23th July. New York. Bar&#231;a - Juventus.

27th July. Washington: Bar&#231;a - Manchester United.

30th July. Miami: Bar&#231;a - R. Madrid.

但禾連公屋刀未抽到

等我買機票去美國睇哂3場先

專登去睇巴狗豬波

棄甘保友
allin好難豬

23/7 巴塞戰勝應屆歐洲冠軍

又要俾人屈我地捱夜睇吾皇奪冠了

疤狗會贏？不了

得鬼閒睇咩

季前雙冠

人地覺得我地睇就有睇啦

你啱

又話我地同祖結盟

吾皇講一定啱既

我獌狗

成班死疤狗有膽喺到圍威喂冇膽出去撚狗
掛住我老死拉b了

拉b番左高登陪精泉lu

J 下

j下好啦

佢弱智

屌你牙 話我老死

真係考慮緊去 有fd子有興趣就去

打番幾次飛機先

好怕長途機

星期六特別靜

嗨 出面熱到不

上水應該有40幾50度

坐長途機真係慘過食屎
完全訓唔著

要瘋狂睇戲

上水好多極端天氣咁

cls 架
特別舊墟成個蒸籠咁
又濕

係
腳都申唔直好辛苦
我估我寧願坐premium econ

呢種天氣番地盤好撚慘

辛苦哂啲地盤啊哥

你返地盤？

考cre考到好撚眼訓

邊度考

勁撚易考

好撚難 考第五次了

元朗

我都考緊

基本法裸考 應該出事

你邊到考?

我好似得50幾分

而家等緊考apt test

me too

九展

好似會唔夠時間

但d人話好簡單 最易pass應該係呢份

係咩
希望中英lv2

中英都唔使考✌🏻

有lv5?

u考晒4份？

係

咁勁

係呀屌

渣ga

考到7點

u 是咪揾big 4 做

諗住一次過

咁撚易

不了

you 3大?

等撚左4個字都未入得

唔係
屋企人返

大埔

所以有d 地盤工種2千至3千蚊日都唔過份

apt test完全唔夠時間做

鯨樹桓

2 3千買人條命

MD:
Barcelona is interested in Juventus RB Pol Lirola (19). The player would cost around 10m euros and is an alternative to Bellerin/Semedo.

成日想搵次貨頂

此po已圓

養家無計 唔爛賭其實都儲到舊錢

考完

FM妖人

完全做唔切

比shitty爬左頭

cu

我主攻session1, 2, 5

估個問號係咩數字 同埋係一大堆野搵有用information 呢兩part完全放棄咁濟

3同4好煩

希望合格

我見post話唔及格嗰D通常智商有問題
好驚

調番轉呀嘛

屌
AL要有C先到LV2
但DSE只係Lv5就有

AL中化D 搞撚到我上次要去考中文
Apt Test好易過架咋
我都唔明有咩咁難

係基本法呢啲撚屌野真係唔撚記得
上次考完都係得5X分

而家都唔撚諗政府工 都廢事再考

dse 5應該唔算難?

cre 洗唔洗u grad 先考

唉

有d 地盤工
都舒服既
我宜家做緊平水，淨係check 野
舒服過之前份政府工

冇有手足出黎睇波

mk jai先出

中英都好簡單 但apt test好撚難

比起AL係la

有咩波睇
吾皇is 100% 的波

係屋企同條女睇算 廢是出

冰條

澳洲肥婆

佑b真係了解我

真係唔太想睇 吾皇73波

Marlon Santos, Sergi Palencia, Carles Alena & Alex Carbonell will take part in First team role next season more frequently. [L'Esportiu]

卡邦尼

姐係唔會升alena 住啦
但我覺得marlon 可以試下升
反正唔夠中堅

升到下西乙唔升好過 出場時間要緊 反而Palencia咁多年就升下啦

Barcelona only consider to sell Rafinha if offer will be around €30m.Roma, Juventus & Liverpool are interested.[AS]

40M可賣，前提AG賣唔走

唉 Rafinha已經係sub到唯一可以護波突破嘅人
咁我寧願賣Turan

唔想做人了

希望唔好亂買賣

今晚幾點?

卜左點半太子 叫左7條女

John

咁等陣去7仔買野先

Sky Football ⚽️ @SkyFootball

Arda Turan is linked to Arsenal in Saturday's round up of the latest #AFC news and rumours from the press:

收返20m 都好

冇肥婆喎

應該最後15左右 不過都好啦

留左個肥妹仔比澳洲仔
各位唔好同佢爭

留咩比綠帽仔

廁所ok？

Barcelona are nearly ready to finalize a deal for Benfica player Nelson Semedo. Buyout fee is 60M, could sign him for 50M. [A BOLA]

咁貴不了

馬卡話release clause 係80m

咁不如加多啲搶verratti

Semedo呢單trade好鬼秘
意然冇任何加泰媒體報道
全部都係quote a bola呢個葡萄牙media

指定公廁ok？

g

要買華拉堤先決條件係佢本人有好大決心要走，如果唔係你開咩價都比psg ban

不過今年psg冇聯賽都會好點 但首先要過到班主個關

都係覺得會華拉堤肯黎
但高層最後on9唔買

講左留隊

死疤狗自大到

不過最近佢ig follow左好幾個巴塞球員ig
跟住外國巴狗就係到打飛機

Today it has been 4 years since Neymar Jr. joined FC Barcelona.

呢張不得了

呢個xavi 真是有talent

佢真係黎嘅我直播望住佢打飛機打到出血為止

又抽

Xavi

Héctor Bellerín is FC Barcelona's main transfer target, a offer of 50m+ could persuade Arsenal to sell him. [marca]

Hector Bellerin is Barça's top choice as right back. Nelson Semedo is a 2nd option and Pol Lirola (Juventus, 19) is a 3rd option [md]

Ai

y molala 變左比耳lin

1 接納

1461 冠軍 歐洲聯賽冠軍盃
冠軍
3 皇家馬德里@1.73

$ 50.00 $ 50.00

如果唔係窮撚真係唔只買50
我皇100%拎冠軍

孤寒都死

撚有錢咩

有冇買錯

你起痾房宮都使唔少啦

我吊你牙串我老死

27年來首支歐聯衛冕冠軍就快誕生了,各位手足要準備扑爆閘狗了

不是說泰皇

allin埋層樓啦
我allin左了
你呢

你撚有樓咩公屋仔

起撚完咪冇錢
唔係皇后要起真係拎曬黎all in我皇
D女人就係冇遠見
我拎阿房宮D錢黎買我皇
真係起多個頤和園

疤區錢部住公屋咖
你估皇迷個個成功人事有車有樓咩

成功人士*

會爆既一早blk曬啦

未扑梨

扑錯？

潛水先，一陣班賤種實爆閘
潛番1個禮拜先

你而家係咪好好打牙！

怕你抽唔然

其實咩事 有冇link

巴塞遊蹤

泰皇又被人撚了

山神行埋去已經用氣場震開左爆閘狗了

90m買山神啦

撚你老母咩尿液酸

講咩呀你 隻抽

拎條賓周拍打你塊小臉蛋

牙籤打我唔痛架bo

更何況連牙籤都冇

所以朕打你會痛到叫媽咪

其實你個username點解有條蛇?

初初冇
但見連登有得用emoji咪玩下

蛇皇

泰皇💩

發覺呢排泰王俾人撚仲多過綠帽仔

隻狗就咪理佢，係到刷存在感

講到你冇份咁

除左回錯sor9仲有邊招

因為me冇再call spring

以前call spring 係好搭馬 一堆人齊齊call 清泉想叫停都無可能 宜家條綠帽仔call就被人撚 疤po真系低汁左巧多=,=

尿酸過高痛風主因 痛風的「前身」是高尿酸血症，而尿酸是體內核酸，也就是普林最終的代謝產物。 .

擔心

一齊撚番綠帽仔ok?

邊撚個得閒理佢
佢唔聊鳩朕朕是唔會反擊der

綠帽狗條女

我叫你哋都唔一齊
仆街啦

已經毒到無春可叫

真

樓上2件金毛

泰王b all in左Rm未？

咪係 間唔中call下姐都撚me

屌綠帽仔真係好on9
啲用字仲on9過迷仔

retake la

收皮

Defer jor

有無手足發覺首餘震d歌詞好屈機?

now

不嬲

潘源良真心屈g 好似中大畢業 又寫得又講波

仲有拍戲

U又唔理我

係我心入面佢係張敬軒top1歌

我鍾意遙吻多啲

今晚支持皇馬

我鐘意春秋

有排好鍾意 宜家鍾意餘震多啲

我覺得No11 隻cd 好高質

唉 好驚唔想睇

可唔可以當我冇講過佢

佢未過檔英皇嗰時隻隻碟都高質
第一隻碟首斷點都好尾機

宜家冇以前咁高汁

今晚大家入咩post

係出面開疤狗post

訓教

唔好啦 今場一定好睇

早啲休息想快啲好返好似係

直覺覺得祖會冇乜計進攻

巴對邊隊？

我反而覺得祖前中後都勁

進攻組織太靠大波拉

有丹狗

出左局啦

有冇人開中立區？

叫中立一陣又比狗咬呀

反而早兩年我地打祖就冇咁好睇 今晚一定正
好想睇蝗點應對祖後防

出面有討厭區

燒味

定係係狗竇算

有冇疤打唔想知比分？

冇所謂 有咩係到傾

岩岩好番到睇波

已叫麥麥送睇波

有冇lin

法比狗係咪讀ust mech pg

岩岩訓醒

好濛

想瀨屎

Navas勁到仆街

再睇下達屎

達子都係間唔中柒下姐

Alves

dybala真係無大賽經驗
希望之後踢好d

仆街要睇朗哥登基了又

Diu

唉屌
又唔markc朗
on 鳩嫁

辛苦晒疤狗捱夜睇波

仲話鋼鐵防線
垃圾到咁

笑死

成隊波得丹狗有火

dybala控得穩個波未
次次都要第二腳修正

屌dybala好撚垃圾
阿根廷人都興決賽腳軟?

！！！

靚撚到

M子好撚靚

繼續燈先

靠你dybala就食撚屎啦
都係克羅地亞人可靠

岩岩蝗入左粒就冇睇到
依家望比數見到追和 仲睇唔睇好

Dybala 0 experience

比牌皇馬啦球證

on9波

拉膠真係

Casemiro都應該要比

屌你老味
alves前場仲有用過dybala

特警出盡200%力去踢

見到dybala同斜恩既表現
feel到美欺又係時候退出國家隊了

斜恩不過不失啦
但dybala次次去到三閘線就連波都控唔定

不如推m子入去斬燒味算啦
dybala無態做唔到攻勢嫁啦

m子超勁

Btw，蛆入面係咪最少有3個反蝗？

好好好掛住特警

乖啦

幾好睇

綠帽仔太太

?

下wtf

特驚 仲有邊兩個

望住賤種條中場
再望返我地曾經引以為傲既中場
真係唉

基迪拉 m子

今晚發現多左好多疤打

斜恩

多過平時即討

邊係

基迪拉出左聲話唔鍾龍賤種球迷
m子踢馬體個陣成日同拉膠嘈交

基迪拉 西瓜？

成班偽疤真鍠

斜恩連反蝗既能力都冇

因為呢個icon搞到我諗起條友

被疤狗

屌你咩咪呀 羞家嫁

屌 仲以為有根據

已經feel到90分鐘拉膠頂入2:1

我蝗然波係100%嘅事

No need Cr7 hat trick

只要蝗想贏
應該就會贏到
蝗個種強攻應該冇一隊可以頂到

講真 皇贏面大好多

祖狗咁廢攞到一粒已經負碌

一陣吾皇然波又一堆爆閘狗

垃圾蛆想阻吾皇衛冕

如果蝗班友唔係入左球之後守晒係後場
唔打迫搶等蛆出失誤
應該0：2緊

Agger 一早話祖記唔夠揪 尤其是進攻

望親Casemiro 就諗起我老死巴禾子

Same face?

好撚似胖虎

巴禾子真身好似Casemiro

Rm落腳好狼

打擊各位反蝗人士

死撚開啦仆街

西瓜恩真係好廢

下下斷佢dklm

☺️☺️☺️

屌巴禾子

成隊蛆只係踢緊BBC+比真歷+反蝗3子
點踢呀

痴根

都係你條仆街

又改變方向....
算撚數啦，賤種衛冕

賤種攻起上黎真係個個都攻到上去
蛆記點守姐

Diu
Sleep la bye

Molamola

各位早d訓

同美斯輸世界盃個時心情一樣
以起碼半年唔想再睇波
bye

潛到連登都唔上了

大家開季見

自己又唔爭氣
祖記又垃撚圾
比人衛冕埋
都唔知之後睇歐聯有咩意義

牙朗又多一項紀錄

攬下先

疤狗一早出左局啦。駛唔駛咁

球王啦今年又

皇連魔咒都可以破埋

好似追平messi?

恭喜c朗做球王
美斯自己唔爭氣
長年壓住c朗，但自己後期不思進取
算撚數啦

on9

見住死敵做到一樣我地恨左咁多年既野
呢啖氣我真係吞唔落

下半場廢到 巴狗仲要輸比隊咁既野

你都on撚9,祖記3入決賽2次輸波仲撚慘過疤狗，一早輸撚左出局，人地贏輸都唔撚關你事啦

上半場個隊同下半場個隊差得勁遠
我地究竟點解會出局？

On9

3年入2次決賽

Becoz we are worse

下半場祖記冇哂無球跑動，冇壓迫

冇Ball movemnet 冇走位

因為我地打得仲差

m子係換走左定點？
已經唔見左人

預備好聽朝大量memes
預備好可以block爆閘狗
Facebook block埋啲皇狗

可以瞓lu

個勢冇左就兵敗如山倒啦
大勢已去

個個剩係企係度睇波，都冇人迫

衰d講句
個日dybala係點樣入9我地2球？
佢呢場成晚做過d乜野？

係咁推底再傳地波就搞掂

仲記得有條弱智係度同我拗皇馬廢過以前

似足Facebook page d啲自大admin一樣

你老母係雞

Btw 啲鍠實又講到Cr7 carry

好撚黑
西甲已經黑左我地個西甲
而家又黑埋個歐聯，呢場波至少走甩左賤種5個12碼⋯

個po即刻多左幾個負皮
我留意左好多次 每次巴狗柒左 個po就會多好多負皮

咪撚扮喇，攞左冠軍返去慶祝喇

樓上條柒頭又係度扮巴迷,真係以為冇人認到,辛苦晒

今次邊有柒到

躝啦傻閪

多謝疤狗捱夜睇我地衛冕

又block多幾件爆閘狗

拉莫斯d戲

林淦生
係公海明明係隻蝗 做戲學下拉膠啦

皇馬其實仲有進步空間
呢點先最恐怖

yes

瘋狂轉邊拉空大巴 呢招巴狗做得唔夠快

皇馬中場完全技術性撃倒蛆 呢家皇條中場同夢三有得揮

唔覺，今季到頂，一來佢地今季班鑽石後備陣無可能keep到，二來,部分球員開始老

又關我地事
已經唔比我地開中立post
潛去狗竇都要爆閘，有冇咁低賤

祖記一去到三閘線就cool唔到波已經大獲
如果今日場波係巴塞打賤種比人大炒都似

多謝c朗,上盤

波台公敵--蝗
蝗狗真係好撚煩

祖唔係咁差，輸運都係其一，頭兩球改變方向

下半場讓個半場比人攻喎
根本輸自己

運都要造到出黎，你睇下半場祖記搵唔到位攻同佢打我地攻得咁輕鬆，完全2個反差黎

與其話讓，不如佢守唔到賤種班中場

[突發]都靈炸彈襲擊

第一球賤種反擊嚇窒左條傻9
又唔想輸反擊但又唔換人，搞到全守等死

我係拖舟就即刻放左巴爾比獌，下季轉打442/ isco打假9

驚輸反擊反而比人禁屌

同班賤種打一定要好似我地同佢地打咁鬥攻
賤種條後防頂唔到

睇完場波再睇番自己條中場，成個系統真係可以砍掉重練了，呢2季d無效控球搞到冇哂活力

蛆班友下半場明顯冇力
中場完全波都唔追

其實只可以話格食格同埋我場條中場同右閘真係輸好多

賤種班人太全能啦
點玩都得

巴塞下年復興完就做番歐洲霸主 同皇者曼一齊稱霸歐洲

唔係冇可能，有錢就得

又一隻

好剋蛆記
破密集好勁呢隊賤種

60m semedo
50m sidibe
50m Mendy
100m華拉提
90m古天奴
差唔多了

下季繼續用AG 三冠旨日可待

新細哨

多謝咁多巴迷睇我皇攞歐聯，你地可以訓na

轉442之後將A，B隊打法融合左，進攻多唔同變化，咁先難mark
正如流川楓係決賽肯傳波咁

砍你唔入就玩遠射
加上有運，點玩

AG一個人可以屌打全歐球隊

頭兩球真係好運 之後祖都冇左道氣

咪回個林淦生

我皇

回錯 sor9

咩紀錄

Paco新伊度奧

金溝章

希望下季唔使見到AG
如果要賣細佬唔該賣左AG先

咪撚賣Rafinha

睇死高層一定賣

辛度一月去馬體

我覺得賣冇問題，前提係你清啱人同筆錢用得啱
賣細佬keep ag已經錯
我怕佢用筆錢買多幾個二流中場

終於去啱球隊，反擊啱哂佢

賣左Rafinha 咪又要買個hold到下波嘅sub
一來一回冇意思

你地唔係出哂去嘈呀嘛

討伐賤種人人有責

唉 睇死下季又柒

今季要打返起啦屌 時日無多

買啱人我估2季到
要打返起我估好難，旨意班高層就食得屎
宜家幫緊班高層執屎係m同n

下季又射死巴

M退後又沉過
不過買啱人先算

希望垃圾高層覺醒 明白中埸重要性

對賤種無得守架
一定要打對攻先有希望
好似我地作客打佢咁
華倫贏果場又係對攻

要主動逼搶加主攻

We did it!!!!!

但係咁體力唔夠玩

所以要把握好機會囉

希望華維迪會有plan b
識買個高中鋒最後十分鐘等人地中堅有啲壓力都好

至於賣唔賣細佬我同意大家觀點，就係睇下你筆錢換到咩人

換到華拉堤我唔介意，你又換啲D so級數我真係屌你老母

大巴拿今場好廢，究竟係人地守得好定係真係咁嘅實力

所以一定要有活力既人
AG呢啲慢吞吞就免了

皇狗真係守得好
sbt...

Chur得掂Modric Rm就踢得好亂

如果要買seri呢d質素，我寧願用番青訓

Both la
Dybala今場攞波好離腳下

完全冇人係三閘線hold到波，得番燒味

咪係 Verratti吧

上半場唔差喎
下半場成條祖記中場都無左
佢都做唔到啲乜

Dklm 西瓜做柱波都hold唔到 Dybala又好離腳 反而Alves hold到下

好彩賤種自己柒無左飛機盃
唔係就三冠

2連歐聯已經屈

唔好自我安慰啦
根本無野重要得過歐冠啦問心
你十個國王盃加二十個西甲都比唔上一次歐聯衛冕啦問心

我係華dee就拎呢場波，巴歐聯2場作客嘅playback loop黎睇

Cm Verratti
之後Neymar Messi㩒死rm兩閘

足球真係得中場得天下 呢家我地同蝗相反 果時夢三我地中埸尾機 呢家調轉左

皇狗最恐怖係佢地除左猜得之外仲守得
又有反擊同燒味
好撚全面

守得就唔agger 佢地仲失得多波過我地條豆腐後防
但佢地每一個位個人能力都好top 唔會好像似我地咁依賴一個人

我地輸得起

新一季做好自己先啦，隔離點唔關我地事

右閘位我地真係輸哂
琴晚卡華積跑上黎助攻果下
希望來季Vidal會踢番起

起身做咩咁多負皮

賤種想評分都贏我地咪入嚟俾個負皮你囉

高層:下季買宇宙神閘返黎

今日佑b會去邊到同條女慶祝?

我諗佢都係覺得起碼仲未俾蝗拎到三冠姐
如果唔係就真係潛足十世架啦

我地下次搵翻迷囝kai po囉

祖記如果頭十分鐘入到波都有機 咁樣逼完入唔到 之後邊有氣同蝗玩吖 半和已經知下半會俾人入啦

Ucl冧莊冇人能及

人地衛冕歐冠我地已經可以潛十世啦

潛吧

下年等睇3連冠

有一樣野叫此消彼長
而且事實係，你要贏歐聯同聯賽就係要比皇馬更強

如果你定既目標係歐戰陪跑咁我地已經做得夠好

個心係唔舒服

但是我地巴塞最重要係踢到自己方式既足球咁嬴錦標

同埋曼聯都用左好多年爬利頭，贏得最多頂級聯賽。

宜家個情況點都正面個00-03個段日子

成班友屌祖踢得差 但都係贏你垃圾疤
人地蝗拉得空人地條大巴咪有位入到 疤做唔到咪柒

同埋蝗琴晚贏埋運 入左第二球好撚傷 之後祖成班呆哂

洗乜 出面公海吹奏緊啦

佢地唔知係假膠定咩
只要贏波就Cr7 carry

琴日除左入波淨係見到炒飛機 係勁嘅 但哪來carry

Agger 真係要踢翻自己風格贏先開心

約左你又甩我底

事實係今季對賤種冇輸，但永遠都係輸埋on9波輸係戰術同出人方面，全部都係出係自己身上，我唔覺得未做好呢樣就去理人地衛冕幾冠然後擺係心度又有咩用

上網都要潛水

安狗走左,下年聯賽已經冇問題

小心比人鞭

正如施丹我唔覺佢真係有咩戰術，只係將更衣室回復正常，令到球員發揮到本身水準，我地依家連呢樣都未做到

今年都係聯賽太柒姐 我覺得歐聯冇左支煙會夠踢

算啦 c7哩兩年真係榮譽上贏哂美斯 今年歐聯淘汰賽連入拜馬祖 仲要成10球 美斯哩兩年真係太汶水 最慘係人地連歐國都攞埋 美斯國家隊3次機會食哂白果
美斯想贏番真係得下年世界盃哩條路 但依加阿根廷連出線都成問題 或者真係命嚟

利申 做開cd rom

啱啦，自己完敗psg同祖記而賤種又可以完勝祖記已經睇得出啦

不如嬲下點解呢2年不但冇進步，仲要退化得好勁，呢樣就係點解我反安歷基原因

鞭乜鳩,今年人腳tata教的話都起碼聯賽冠軍+歐聯入4強
安歷基根本就係今季最大災難

啲人冇性架嘛

唔太同意，始終中場問題仲未改善到

定位係finisher嘛 入咁多仲唔球王？

入唔入到4強我唔知，至少唔會有4比0同3比0呢d被虐殺情況出現

冇人叫你出去睇

4,5,8本身都係早兩年冠軍正選
跌watt跌到咁就係教練調整能力低囉

仲有你理得人點講，下年巴塞打得好又拎到冠嘅話咪收佢地皮囉，不嬲贏嗰個大哂啦

我覺得牌面歐聯4強咪唔夠 你睇下中場

8係退化，唔排除只係今年不斷傷搞到dup

冧莊喎

話說尋日係九龍灣見到個著作客蘿蔔帶住條女，邊位手足

所以賤種近呢2年成積突顯出高層嘅冇用，我相信今年如果買人又柒多次搞到又雞胸佢地實比人罷免

當年哥狗最大敗仗好似都只係輸兩球
依家間唔中就輸一次3-0，4-0

佢技術上冇問題,主要係體能,但唔見得佢在場時對強隊都攻得順

4,5直頭係中場當打之年

出面班人咪理啦

去到頂級level
真是睇一個人有冇能力發揮到班球員，同令到班球員真心順你

呢樣野我覺得真是球員出身既教練先做到

所以我等緊沙維
但華維迪都觀望既～

年紀係一回事 5今季極差

話說之前個膠登仔去左邊

右邊買番個做到波右閘就問題不大

前者安歷基可以話0分
係巴塞3年，除左蘿白，冇一個人係上到位

咪話教練調整狀態有問題囉

你睇哥蛇,老費,卡比路點對d無態/自以為視ge球員啦

Alba?
自從有班人block佢後就消失了

蘿蔔上位只係付碌

Yes 只係冇人鳩放試試

包禾今年咁柒，哥狗都係用左半季就雪佢
安歷基呢？
24柒，用
AG柒，用
AV柒，唔用半年
Dso柒，唔用成年
後面嗰2個柒一場就比人雪，前面場場做小丑場場出

yes
好似有見過佢上一兩次水
唔記得左 點解block佢

淨係記得佢同你一樣都係俾迷仔撚

啱呀，就算細佬上位都係個人實力(未大傷前)
睇唔到安歷基有咩調教球員功力係到
所以我對華維迪有少少期待在於佢教新仔唔錯

唔記得點解
佢好似一黎就開始被撚

like you

班蝗狗好撚惡 疤爭氣please C朗世界第一人都講埋

一個就講自己膠登仔
一個就講自己綠帽仔
兩個一擔擔

上面爆閘定咩

我不嬲都話拎住msn,一年兩隻盃係基本,其中一隻要係聯賽
歐聯太多變數,但4強係基本

條廢坑來來去去死出msn,幻想佢地柒89分鐘,但最後一分鐘有神來之筆,有態果d後備就完全冇機會出
中場有位就塞ag落去,最新玩法係放埋佢去右閘
人地教練就幫球員保持狀態,佢就幫球員調差個狀態

馬後炮咁睇安歷基係好那急進
佢自己有套贏既方式
但呢種方式唔係咁啱我地d 球員
佢自己又唔理

如果華維迪可以恊調到我地d 人
成績應該唔差

仲有咩世冠杯魔咒根本係自我安慰
同樣都係教練同球員問題
睇人地蝗狗做得幾好

反丙朗出番去啦，唔關我地事

後備力量問題啫，我死唔信佢地下季無占士莫拉達，踢咁多賽程仲keep到

冇占士，但收番幾個青訓
冇莫拉達，買番新享利
你話keep唔keep到？

收到風唔買semedo轉買比爾連了

Ernesto Valverde gave his approval to sign Hector Bellerin. Barcelona will contact Arsenal soon to open negotiations [sport]

本身套後備仲有料過占士

其實唔明巴迷咁反比爾連，話哂都出自巴塞，加上講潛力都算現今頭幾。巴塞唔買都遲早比鏝鈀鍠買

究竟比爾連同高層有冇做過愛

Asensio完勝james啦

唔值，廢

除左快佢冇咩好
要快又有艾巴

得罪講句 你地巴正選十一個都未齊一線料

陣地戰廢一半武功要黎托

你咁講，無得講喎，踢波講夾唔夾，我反而覺美斯係好夾d高速後上球員，佢加艾巴有咩唔好

波底差,傷完一次已經廢過西咁,再傷多d應該玩完

真心迷比爾連
雖然佢前排真係有d唔穩定，但季尾加埋FAcup真係好好j

要比爾連唔係唔得，右邊中中配番一個小白型球員就可以
左路配搭係小明+小白+mk
有小白同MK係到，小明可以做後上工作，今年小白跌watt已經搞到左路廢左一半武功

右路之前有特警，拉B咪做下防守，插上工作囉
如果右路係比爾連，基本上同AV搭拉B一樣都係唔理想

我有睇場波，車打少個嗰陣係好勁，下下反擊好快
但唔啱巴塞

佢將來有能力再上一層樓係一回事,但而家ge佢唔會係30m或以上,50m甚至係cls

西布朗

睇返之前夾到美斯既右閘
應該係要善打陣地戰,善搓波（即係丹尼爾，但當然是後生有動力果個）我覺得somedo 奧利亞應該好d

比爾連我未見到

如果右邊將拉B換左做B 施華呢種組織進攻，咁我唔反對買比爾連

Pol Lirola, the Juventus defender on loan at Sassuolo, is one of the options Barcelona have to reinforce their right-back slot. [sport]

Ernesto Valverde knows the young Catalan, who had impressed him with an excellent performance against his former club Athletic Club. [sport]

唔太識呢位人兄

FM妖人，愛斯青訓同加泰人
祖紀應該用佢接特警班

97年出世，細過我地B隊Palencia1年

如果右邊將拉B換左做B 施華呢種組織進攻，咁我唔反對買比爾連

B silva 其實好岩踢巴塞

算擺啦 已轉會

Me係不停叫先比人撚

唔好期望有第3個哥狗第2個安蛇出現
出年唔輸得多都收貨

睇埋轉會先

未聽過

如果係買比比鳥古天奴就唔洗諗

對賤種唔輸又點，打多幾場我地肯定輸多贏少
踢落根本唔夠打，係贏達仔加美斯
皇狗打少一個都已經可以禁住我地黎攻
今季除左輸教練輸出人，仲係輸成個陣容

美斯已經超水準，但佢carry唔到一隊下坡巴

絕對唔同意

今年占士easy goal 達仔
真係幫唔少
下季走左2個都有影響嘅

入唔入到4強我唔知，至少唔會有4比0同3比0呢d被虐殺情況出現[/quote]

唔同意

岩呀，贏係大哂
但點解你會覺得下年贏到？
我可以夠膽講賤種仲好有可能進步
但巴仲係呢個管理層就浪費美斯光陰

蝗呢個狀態肯定持續到下一季

做好個轉會咪有機會贏到囉
買番個右閘，中場，再清走班冇用嘅人，升幾個青訓已經好

安歷基係垃圾已經唔駛再重複，基本上無人反對過
就算唔識波啲柒頭都知

但你照呢家呢個陣容換邊撚個教都一樣俾皇狗騎
係會好過安狗教，但夠唔夠贏歐聯？
一定唔夠

美斯絕殺賤種果場真係輸賤種自己on9
但你有無諗過佢地打少個都可以攻到我地仆街，其實係一種實力差距黎？
佢如果好似歐聯決賽咁臨尾守，場國家打毗九成九係二比二完場。
如果馬些路唔係咁君子唔犯規，羅白頭點爆到上去.....

巴塞既優勢係美斯，但皇馬既優勢係管理層同成隊波

呢個同意呀
但你對呢個垃圾管理層仲有信心？
而且錢從可來？
而且做好個轉會係要整好，好到可以彌補呢幾季既失誤
華拉堤呢啲佢地一定買唔到
佢地又你眼光汁30m伊斯高既能力
下季都係等收皮多

啱呀，所以咪話呢個轉會市場係班高層最後一次機會囉

冇話有冇信心
之前傳班右閘都正路(Semedo)
中場未有消息 前面都冇講
觀望下先啦

如果佢買到華拉堤呢啲，我可以忍一季四大皆空俾佢地磨合
但你要我等AG Paco呢啲磨合？
我一場都唔撚想等
因為我知道你俾十年佢地都無撚用

咁唔使等了，華拉提留隊

最好四個都收皮，認真，唔好爭，大家都唔夠班

屌 講起Dso 就嬲 唔明點解唔出佢

唔覺AV dso唔夠班打後備

以皇馬標準真係未必夠
但偏偏皇馬標準就係現今奪冠標準
以表現計，AV好有可能仲廢過皇狗屌到化既丹尼路

唔係av dso 呢啲level 點會肯做後備
毒撚肯做後備已經好好
領隊起碼佔左八成責任 對於呢兩季啲引援 換血失敗

其實要做巴塞後備既要求好簡單，打強隊未必要好勁，但至少要穩定地屈到廢隊機。

皇狗後備有呢個能力，我地後備無
現實係殘酷

唔代表要跟住佢個方程式去買人
如果要用賤種做標準，應該要psg+曼城老闆就得

巴塞後備唔係要打中下游再睇下佢踢唔踢得掂

係佢打呢類型球隊係要即時有貨交！
觀察有無表現係適用於青訓

唉，你地理解能力有無咁低
無人話要跟佢標準買人
但至少你對球員水平既要求唔係再「呀豬呀狗都值得留低」

如果單以球員個人能力黎睇 我又唔覺得啲收購好錯 講緊係馬體 華西 老西嘅正選 點會諗到踢到咁撚西

24除外

師兄唔好on9
巴而家班後備係要磨合多陣
睇得出ag av dso有潛質, 但要融入需要多少少時間
我覺得下季應該有返d作為

一單還一單
我好撚肯定啲球探體育總監唔撚睇波
毒撚以前真係有好強個人能力，而且佢唔算太西
但係AG Paco Dso係華倫黃潛果陣根本唔覺佢地有能力踢到巴
唔該睇多啲波先話佢地以前個人能力高

又有爆閘狗

賤種今年根本唔叫輪換啦，直情出A隊，B隊咁打你，近呢10年根本冇一隊波可以有咁深厚嘅陣容。

不嬲輪換就係將核心分開咁用，再配上後備球員做。安歷基今季咁做係十分合理，例如國際賽後打艾拉維斯收起ms用mk去配一班後備球員，以輪換角度係做得好。

但問題係點解一堆中遊球隊核心+m/ s/ n會打唔贏中下遊西甲？

你話ag dso digne av roberto冇料打正選我同意，但冇理由連中下遊都打唔贏，呢個先係問題所在。

咪話而家中場如果出個幾個引援 唔係唔夠打/攻唔入 係直情會比對方打爆 呢啲情況係佢地各自之前嘅球會都唔會咁啦

隨便放11個落去咪有咁既作用

1.因為佢地真係未夠班囉(羅白除外)
華倫上季連中游隊都唔係呀

2.安歷基戰術廢

有啲人永遠只會覺得2係原因而唔肯認1都係原因
我知接受駛錯億幾得UTT係合格係難

但呢個係最接近事實既真相

黃潛？老西？切爾達？
Digne同AG就算鳩數啦

而且有時你睇下啲人既表現，安歷基有責任

但AG呢啲連簡單控球波都控唔好
Paco成日撻q

佢地根本連個人能力都未到家

Dso係黃潛一直係有空位俾佢推順就扭到

但佢係無小白果種原地擺脫能力
有既係伊斯高唔係佢

你睇到愈多波(包括其他球隊)
就愈會了解事實

巴賽一定要踢迫搶，唔可以主打踢防反
Tata 同安帥都是傾向防反

你可能會話有迫搶就唔可以防守反擊？
同埋14/15都算是一個成功的賽季

兩樣跟本就兩種方向
一種就是好主動搶返個波
一種就是較被動d,好多時搶返個波時都巳經在自己後防
我地既人既特性係配合
太遠龍門發揮唔到

14/15 我地個陣容完整d先
有多個Pedro 分擔出場時間
全隊年紀又後生少少，一季既迫搶唔係問題
咁有d 人話我地既反擊無左要學下皇
其實呢d 我覺得都係前迫波，打到對方散左至出現既場面

當然我地今年既人腳係做唔到迫搶

純發勞騷

講到少少Dso，其實佢根本係一個弱化版尼馬，最適合打巴位係左翼，但廢十倍。
係黃潛佢可以也文也武，因為空位多
但踢巴根本另一個世界

佢推順左係扭到人，但佢從來都唔係小白type
佢無原地擺脫同果種超強護波能力

isco比佢勁十倍都嫌少

我可以夠膽講，呢到睇得最多黃潛老西華倫波既一定係我

佢地有咩料我最清楚

你話Dso夠料打後備未必係錯
但頂多係尼馬後備
唔係中場後備

土方巴 咁你覺得有邊啲可以做到中場sub

啱呀，所以我覺得賣左毒撚，由Dso同細佬打左右翼後備

唔使回購屌老虎

試諗下巴學蝗咁出隊b隊出黎冇晒msn

艾達 paco 細佬
Dso ag 羅白
Digne 煙 小馬 維度
斯尼臣

作客中下遊唔輸偷笑

上面得給細佬Dso 羅白，馬斯，AV，施留得過
其他放哂佢啦

成班仆街反球王

冇返C朗喎

歷史第一人，不敢反了
今日供奉左3支香比佢，希望佢保佑我

下季你地就要排隊幫ag含j

講真我覺得就咁無咗美斯一個整體實力已經要打個八折

佢幫華dee含，不了

咪話美斯越老就越多野要做 相反C 朗就越老越少野做 淨係負責入波 所以咪咁成功

金球獎都穩袋，d 人 仲唔吹奏佢第一人咩

唉 啱啱追完po 對土方駁唔刀 今夏再柒Messi b都救唔撚到世

你係咪問我讀乜？

做唔到迫搶係安歷基無練

fb group真心唔知醜咁
居然要淪落到要靠其他隊去擊敗蝗

FB個GROUP不嬲ON9

美斯太勁太全能啦 其實對對波可能係雙面刃 你少d實力同自信都唔夠膽唔將個波交比美斯 變相呢加d中埸下下唔敢自己發板 睇下尼馬呢條友 明明自己強項係左路突破 都要獲獲入中路搵美斯 久而久之 一冇左美斯 個個唔撚識踢波 土方點睇

Fb group不嬲係弱智集中地

好耐之前有講過呢個問題
前面有大佬
後面細既唔敢自己發揮
靜係求護住個波(當然有人連呢樣都做唔好)
唔好甩控球權就算

能力問題多過前面有大佬問題

係美斯既強大面對保持唔倒自己應有既實力 只會害死自己同對波

能力唔到
再要睇大佬面色就衰多兩錢重

開咁耐軍機大會

個問題係啲細能力太差

因為我皇然波呀

仲要係屌打

差就更加要自己試多d 進步係從失敗同經驗而黎 isco thiago 早幾年又係比人屌到開花 呢加差唔多可以獨當一面 舉個例子 拉仔雖然唔係世界級 頭一季黎仲可以保持自我 肯自己比下直缐 重炮 呢兩季巳經失憾左 一見美斯埋黎就傳波

呢個真

Barcastuff @barcastuff__

Arda's to join Arsenal. Barca demand 30m, Arsenal want to pay less which they may succeed in as Barca like to close the deal quickly [metro]

快撚d 重建呀

真 依個要睇教練了
Btw Isco thiago有potential係應該比多啲機會 咁ag依啲波都控唔到就算了吧

30m la

疤狗

收到30m+唔用黎換比爾連我唔反高層2日

Semedo仲好過

跟

arda 換山狗啦

有冇邊單係証實左

睇匀係呢個岩巴塞

I want Aurier

毒撚竟然仲賣到30m
我仲諗住得10m左右

真係驚喜黎

傳姐 最後變10+5m

華dee 千奇咪學人踢反撃
唔岩踢架

咪傻啦毒撚賣10m

雖然30m fair price但係疤談判能力

有MSN都唔岩踢反擊係咩玩法

如果雲加係到毒撚可以賣幾錢

我諗佢反擊意思係大巴而唔係穩守特撃？

初頭諗住得番支那超可以match到毒撚30m呢個offer

如果係毒撚係阿狗
巴塞應該用65m買

支那70m la

上年賣到50m

大巴都係穩守突擊啫
不過守個比例再高啲咁解

華維迪真係唔會咁守法

因為我地d人既特點唔適合主打反撀
Msn 當然是三個變態佬
佢地三個本身既特性係小範圍撞牆配合
反撃只可是其中一種入波手段
唔可以做隊波組成既風格

咁多次巴塞成功既賽季，除左係善長既配合入契,就是做到我地一失球
就係人地後半場搶返再製造機會

關鬼事
控球同反擊兩樣野冇衝突
14/15點解咁撚勁
其中一個原因咪就係因為個季D反擊好勁
歐聯打拜仁首回合第三球
次回合兩球都係反擊
決賽打祖記第二第三球都係
反而依季控唔球不特止，仲要連反擊都冇埋

控球我唔在意因為巴係天生識既

但無左迫搶巴塞就好難贏

你肯定?

我肯定
很正常巴塞控球在腳佔大多數既比賽都佔大多數
就算今季都是

但是迫搶就唔係每一季都做到

我只是想帶出巴塞要迫搶先發揮到優勢

撚有30咩人地都講明好大成功壓到價 而家係你急放求人買

有20M都偷笑

但我其實唔想佢去阿仙奴

係後半場龍同後防刷數據囉
中前場面對面都交失 一攻就數據都無得j啦

冇用嘅控球佔大多數

控球勁控球率一定會高
但你控球率高唔代表你控球勁

所以巴塞既成功係控球迫搶兩樣都要做到
宜家既巴塞只係空有控球

艾比度叔叔冇乜走樣 仲係咁fit

而家係講緊控球都無
得控球率 仲要只係對弱隊

所以安帥巴賽係兩邊不討好
迫搶無
防守反擊只己做唔到

冇迫搶係想縮後引人攻再打反擊
上兩年係成功嘅，16強打阿狗嗰2球都係反擊
今季都有，不過低效率

兩日矛見就KAI左新PO兼推到35頁

搓住打反擊就好似宜家咁
因為巴塞球員前面既球員係善陣地戰

佢地係要上腳既球員，我地打既反擊其實好慢
根本唔夠快

就好似上年對馬競咁比佢迫死。

又好多時碧基同兩閘互搓引人迫，之後放長波上。（巴塞球員背對住拎波一定蝕張，又會好大機會甩。）

戰。術

中場:
摩迪 2012年 / 3,500萬歐元
卻奧斯 2014年 / 3,000萬歐元
伊斯高 2013年 / 3,000萬歐元
卡斯美路 2013年 / 600萬歐元

AG 3500 萬

工場OT?

OT矛補水牙

今晚B隊升班戰，點都要然

食工場姐姐補番數

頂到唔眼訓就睇

老實講唔出係好中意用呢招 一黎msn爭頂易甩 二黎拎到波又係單打獨鬥

幾點

今日出街食飯，d 蝗狗係度笑鳩疤

1點

咪笑囉輪流既姐呢D野

唔敢出街，匿喺房咋

立即 屌佢老母

自從上年開始已經冇出房門，希望下年拎歐冠等我可以落街買營多食

再講多次,ali ,alexis, ag 都係世界第一

如果3個加埋你老婆同時跌落海，你會救邊個先🤔

出晒名老婆奴
你話呢

贏先有機會升？

我愛迷囡

要贏兩隊波先得

呢排助咩個個I LOVE乜水乜水

迷囡做我女朋友ok?

ME 唔是G佬牙

頂唔順，瞓了

我朗個頭

u係me私家g牙
紅字扮咩有j

同弱智做愛犯法架

救晒3個再踩多老婆兩腳

如果迷仔真係女
應該係天然呆而唔係on9

如果

ME都覺ME巧天然呆

收嗲啦弱智

夜喇收皮啦

好耐冇見呢句

[quote]美斯太勁太全能啦 其實對對波可能係雙面刃 你少d實力同自信都唔夠膽唔將個波交比美斯 變相呢加d中埸下下唔敢自己發板 睇下尼馬呢條友 明明自己強項係左路突破 都要獲獲入中路搵美斯 久而久之 一冇左美斯 個個唔撚識踢波 土方點睇[/quote

我反而覺得好多場關鍵比賽美斯掂波太少啵

美斯既悲哀

應該比美斯做真核

邊到quote？

isco俾人屌係因為皇狗係人都屌架啦
佢係馬拉加已經證明左自己，歐戰都係
Thiago俾人屌係屌扮大佬又成日鳩傳高章
但佢兩個係好明顯睇到有潛力級數

呢家班細除左細佬，我真係睇唔到

我深信每個球員都有上限，你俾機會佢地實進步架
問題係上限去到邊，巴塞唔要中游主力級數，巴塞要巴塞級數

毒撚唔差啵，我覺得佢係有級數但發揮唔到

細果班係直頭無級數，兩回事

屌 睇第一句以為係出面有人9up嘅野

毒撚過三十有人收已經好好架啦 正路應該有20左右嘅 但諗起巴查子都係放8m就知班高層係傻架啦 有10m都偷笑啦

巴查8m 基馬度唔記得幾m 都係痴撚線

班賤種真係痴撚線 為左撐牙朗真係其餘所有人都要屌到地底泥都不如 isco真心好勁 以前真係諗過佢同大佬其中一個會係小白接班

我認真 我既point係 好多時d球員自己 有更好chances 因為美斯係隔離而唔咁自己試下 我知美斯好撚勁 但咁樣踢 個人能力好難進步 要進步就要係失敗同經驗到學習 而唔係下下比波美斯

大佬第一次打國家打毗有球連過馬些路基迪拉再加唔知邊個一扭三
西班牙國青隊一球出奇不意超遠距離罰球顯示佢足球智慧加能力

小白後生國家打毗撚到加高成個弱智咁
歐聯決賽唔怯場做到要做既野

每個年青球員當然有缺點，當然好多野屌
但有潛質既球員總會有啲時刻係令你留下深刻印象佢係有料

我地呢家班所謂新人，除左細佬之外真係無
Sorry

細佬有膽識咁囉
其他幾個都淆下淆下咁
羅白應該最多係頂級綠葉

基馬度好似1m添 不過都算 你咪話佢打青年軍囉
巴查衰極都叫西班牙第三中堅 當打之年 都可以冇10m先痴線

agger , 除左細佬 其他first touch ball control 都未掂

所以就算一定放一個 放細佬不如放dso

呢個不嬲係佢地一貫做法黎架啦

明明係成隊皇馬carry C朗多過C朗 carry成隊皇馬

C朗隊友每場起碼做到7,8次禁區tap in機會俾佢
佢浪費三四次都仲可以帽子戲法。

上季咁多後備中埸一定最好細佬 咁都賣真係

dso 好似冇咩球隊有興趣咁

我反而見得最多情況係個俾完蘇9跟住斷纜
俾蘇9我寧願俾美斯

佢係真係多傷囉
上親位就傷

so9 今季真係鳩下鳩下

so9 除左最後果腳好 其實唔岩控球踢法 不如賣

今季最後果腳都冇

所以更加要俾多一季佢試 真心大傷幾次都keep到證明佢個底都幾好 次次好翻用幾場拎翻起都打得唔錯 少傷d隨時上到位

未搵到人頂佢個位

都有近40球入波 但除左入波 對巴冇乜貢獻

重點

如果你想要絕對控球，其實賣佢未嘗不可
但佢啲世界波同佢果種衝擊力又真係強
要賣都係賣Paco先

諗起so9 篇 first touch 潮文

尼馬都算 SO7似係俾利迷同英奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

柏度first touch好過咬人

市面上既勁中鋒都係打反擊，快波為主
打陣地又有級數暫時諗到利雲

市面真係冇乜勁中鋒 自己又出唔到 手上副牌打到中間似樣d得埃及

話賣so9果班ching應該驗下個腦

驗左 醫生話我好正常

B 隊贏左 之後要點

繼續贏先得

Now is semi final 贏埋下場

贏埋下場就升得返？

Semi final兩回合 贏左就升因爲loser playoffs係16升4隊

師兄

繼續加油保基業

Di Maria 吹架咋

2打6 咁

撚屌

講左成個禮拜，究竟落雨未

Feel到今日落

熱到仆街

日日都熱到仆街

搵人開新post ? 係街

呃鳩我日日落雨，日日都袋住把遮鬼咁重

其實今年夏天真係要專心買個top中場好過買幾個未彈起既

華拉提 大佬

成班weak

Breaking : Barcelona is closing to sign Hector Bellerin with a transfer fee of €48million. But Arsenal wants €50million. Would fans like to see this? #Barcelona #HectorBellerin #AFC #Arsenal

希望阿狗企硬唔賣

新po kai左

著住套suit返工，宜家想死

#FCBarcelona willing to go all out to sign Ousmane Dembele this summer. They're ready to offer #BVB Deulofeu in part of the deal.

買到捐1000比宣明會

又比又古邊有咁多錢

Barcelona are set to make a move of €50m for Julian Weigl who is unsettled at Borussia Dortmund following the dismissal of Tuchel. [tht]

好似影帝型？

移動能力大過影帝

fk

[7月12前要搞掂轉會] 巴塞隆拿球迷討論區 (199)

[quote]

1000